# Descripcíon del proyecto #
Es un proyecto de la asigantura llamada Diseño de interfaces web y el cual es una pagina web con varias pestañas para visitar
## Requisitos para su instalacíon ##
## Existen muchos requisitos,pero los obligatorios te los dejo aqui abajo: ##
   - Tiene que ser windows 10  
   - Minimo 8 gb de Ram  
   - La resolucion es de 1789x856  
### Guia rapida de instalacíon ###
   - Lo primero de todo es descargarse todo el archivo
   - Lo siguiente es abrir en WebStorm el proyecto junto los css
   - Por ultimo cambiar alguna cosa o abrirla en algun navegador y asi se vera la pagina como es
#### Informacíon sobre el autor ####
    - Nombre: Alvaro 
    - Apellidos: Ferrer Muro
    - Sitio web: [ColegioMontessori](www.colegiomontessori.com)